時代革命嘅意思係咪要有體制上嘅改革？

但雙普選點過共產黨呢關？

慢慢黎啦

某程度上冇錯，香港人太急功近利，其實好多抗爭都係要10年以上。

學雜種話齋，做好長期鬥爭準備
中共的第一選擇絕對係維持統治，爲此不惜閉關鎖國，不惜出動武力收回香港而被世界制裁
之後就會係消耗戰，睇下中共可以挨几多年

之前嗰啲邊度係抗爭呀，唔好玩啦師兄。

係口頭上嘅革命

有部份後生仔係處於水深火熱之中，未必同你慢慢嚟。

同埋雙普選都未必解決到後生仔住劏房同埋就業唔理想嘅問題。

雖然依家香港無政治人才，不過有雙普選就應該會吸引叻人從政嘅。

陳晚睇《1987：逆權公民》，睇到上晒頭

配音好正，本地化咗，用咗黑警一詞

但呢廿年大部份人嘅民主意識都唔大，係呢幾個月先全民政治運動

晚你老母臭閪呀
91年到宜家啦慢

真係要鬥長命，所以唔好咁易自殺

【致所有政客們】香港人給你的忠告

唔係即時見效啫，革命唔係SHOCKING THERAPY，係INCREMENTAL CHANGE

用左5年時間都仲係口頭革命咋

八十年代真係黑暗好多，資訊極不流通，要靠傳紙仔

依家啲政客梗係唔掂啦，到有雙普選，自然有叻人從政啦。

總之唔好對現有政客有任何期望

如果要給呢個革命一個期限，我希望係十年。

香港政客搵食咋，馮檢基無為過人民流一滴眼淚，但係就係咗無得做議員供唔到層樓而流過馬尿

十年抗爭剛剛開始左兩個月

今次一輸，十年後大家仲出到黎？

政治唔係大曬，香港根本無其它產業同經濟支柱，無錢政府都幫唔到你

由2014年佔中開始計

我嘅史觀係進步嘅，做咗嘅嘢就返唔到轉頭

睇下美國，人哋可以有政治捐獻，又有政黨法。雖然佢哋都有官商勾結，例如藥廠比咗好多錢影響醫保改革。

咁你有咩打算？移民？

所以咪唔可以停

冇努力過

唔自殺係最低要求
其次要有心理準備面對長期經濟低迷

產業單一化係一個大問題，中共嘅藍圖係以大灣區作基本單位作分工，淨係香港好難生存，中共嘅理想係香港只留高端人口、同埋最基層嘅勞工，高不成低不就嘅人就去大灣區發展。

大陸百姓就話可以食草啫，我唔得架喎大佬，一年半載都勉強

做好心理準備啦
既然香港係自己個家，點都要不離不棄

台灣22K就係共產黨搞出嚟

攬炒

呢個係最壞嘅辦法，我希望有其他更好嘅，不過我未諗到

個人判斷係中共絕對唔會通過真雙普選，因爲會引起國内示範效應，直接動搖執政基礎，而維持統治係中共紅綫，寧願全國人民食草都在所不惜

這樣一來就要睇美國係咪真係會取消香港特殊關稅地位（假設人權法案順利通過），呢個取決於中美貿易談判有無good deal（十月份會重啓談判），以及美國制裁中國的決心有幾大

大概率係真普選唔會過，美國也唔會輕易對中國實施全面制裁，造成僵持局面

香港内部而言，港府唔會同警察切割，市民對港府信任也不可修補，即使呢次運動最後die down，隨時都可能會死灰復燃。更致命的一點，警權難以約束，香港法治已死。

總之，香港好難再回復平靜同穩定，外資會逐步撤出，香港作爲金融中心的地位不復存在

點解唔努力維持香港呢個橋頭堡嘅地位？

中共點會允許資本主義橋頭堡存在，直接影響執政基礎？
如果有真雙普選，香港咪變成革命基地，好似當年國父係香港策動反清起義一樣？

更好的預計，係等中共閉關鎖國，經濟衰退引起内鬥

起碼要保住言論自由同資訊自由啦

香港不嬲都係革命基地嚟架啦，香港好多特工架。睇過北非諜影未？

更準確來講，如果中共允許真雙普選，最大的隱憂係對國内的示範效應，就係街頭運動可以倒逼政府讓步
上次胡編同陶傑對話强調呢一點，就係表達中共最大的擔心

另一方面，中共吹曬大鷄要打擊港獨，打擊顔色革命，打擊恐怖主義，一旦讓步到真普選，國内豈不是群情洶湧？

中共點可能鎖國吖！內部消費都支撐唔到經濟，一定要對外貿易架。

鎖國嘅意思係封鎖對外資訊？唔比一般民眾出境？

放心，中共一定唔比雙普選

貿易制裁下的鎖國，如果西方世界封鎖中國的話

孫中山果陣都搞成廿年

好，既然中共唔允許雙普選，然後美國又通過人權法案，並重新審視香港特殊關稅地位，取消香港貿易優惠，你覺得香港對中共重有咩野價值？

以反人道罪名？

咪臭閪

如果中國武力收回香港的話

我們都是孫中山

所以咪要保住香港嘅特殊經濟地位囉

回歸咗啦喎97果陣

其實雙普選只係要求跟番聯合聲明應有既落實，唔係要求佢以外既野

樓主五毛嚟
長期冇上水冇人記得
善用不推post功能

規模無咁大無咁長無咁多人參與，你最近先訓醒？

所以咪唔可以退，革命係一條不歸路

本地派點選呀？有錢咩？有財團支持咩？

到有雙普選，都係商界人才選出居多

成日話無政治人才 係因為無好文化環境去培育出嚟 俾你成立臨時政府 都無合適人選去做

？？？唔允許雙普選就會取消特殊地位（如果人權法案通過）

主權同治權點一樣？

共產黨班撚樣反撚晒口喎，同埋雙普選會影響佢嘅政權，習總話影響到政權嘅嘢就無得妥協

呢點好多人都知，但我相信到有真普選有自然有叻人出嚟玩

歷史永遠不會開倒車，做人都係一樣，唔好走回頭路

唔係淨係制裁港共官員蔗咩？

石頭爆出嚟咪一兩個

治權都係喺中共度吖，特首係傀儡嚟咋嘛

自2014年都有好多素人出咗嚟吖，樂觀啲啦

所以時代革命呢幾個字，係籃黃都可以有唔同解讀，無所謂啦

鬥長命！我地會贏！

唔該你認真瞭解下再討論

咁好似天琦個類領袖多唔多呢？

梁天琦叫時代革命個陣話係要搞港獨
你地就唔投比佢
到佢坐緊監
而家D人就開始叫時代革命
但就乜都唔敢爭取
想點

Plz check this:

香港人做野係慢幾年

時代革命係咪出於一齣德國嘅紀錄片呀？

咁我又覺得可以由12年反國教開始計既
雖然之前好柒，但係依家都唔係好好

逐年REVIEW啫，無話取消吖

No 4, check again

起碼有意識要知道霸權有問題先

個CAREER PATH好嘅話，唔驚無人才架，香港咁多醒目仔醒目女

前提係career path 好 就更要思想家嚟啟蒙

佢比人DQ咗無得投，投咗比梁游佢哋又玩嘢比人捉到痛腳。

同埋果陣美國都唔支持港獨。

香港要得到外國聲援先有今時今日

你或者咁諗，美國幫咗香港，美國會有咩好處？唔好咁天真諗人權嘢，一切都係利之所在。

美國取消香港特殊地位，對佢又有咩好處？

一定會有智者出嚟叫人唔好神化梁天琦，或者做孫中山比人捧出嚟做象徵符號

美國幫香港本來就應該，因爲一來香港有大量美國利益（美國公司同僑民），二來擺支針落中共道，何樂而不爲？

美國取消香港地位某種程度上就係攬炒，對中國開始全面遏制

都OK嘅，MK鋒初出道果陣都柒味濃啦

對、雙普選係必需，依家政策偏向既有利益者，而唔係一般市民
大學畢業幾年一個月一般揾2，3萬

但買層市區樓要6百萬以上、仲要得3百尺
你地其實係交緊重稅，利益就落係有錢人身上

雙普選後要調整移民政策，大幅減少移民、樓價先有望下跌、大家週末出街就唔駛再同咁多人迫

聽講習總好頭痕，晚晚失眠

on9 大把共產政權3年內就收皮啦

係吖，香港美國領事館笪地割咗比美國999年架，老董批落

天琦好應該喺獄中寫定啲《給香港的家書》，為自己累積下政治資本，一出嚟即刻好打得，可以選下嘢

美國邊會同你攬炒吖，傻豬

呢家香港產業單一化喎，食肆零售死咗一半，你估下今年大學畢業生易唔易搵工？